2017第一個搶閘出世嬰兒 你問我答

多謝，祝福你

多謝祝福

係咪蝗？

香港出世

第一個出世的，是一名嬰兒

緊係嬰兒啦 唔通大人咩

有冇啫啫？

有一條